呢條女啲英文有啲料到

睇左3次先明

kimchi chan

Ok

Goodest english

陳泡菜

可能係泡菜陳